本世紀設計最靚嘅智能手機

當年一出真係覺得好靚好靚

認同
唔認同

午餐肉不了

一手掌握天下，冇得輸，好過D大笨重手機

個陣老豆買咗翻嚟

覺得呢部嘢同屋企任何一樣電器都唔同級數

點解個mon 可以咁靚，操作流暢

同期啲手提電話冇一部可以同佢比

簡直唔係呢個時代嘅產物

最後老豆用咗兩年，轉到我手又用多一年

當年真係好震撼

5s

IPHONE 5S

冇用過iPhone 4根本唔好講自己用過iPhone

iphone 只應用黎炒

果時用緊milestone
部iphone4完全解決哂lag既問題
款同功能都係當年數一數二
Btw milestone設計都好撚型
可惜依家再無呢類型既機出現

Sony Ericsson個d都好靚
但自從同Ericsson分手之後
一部機既design用到依家

當年retina一出真係冇得輸

當年retina一出真係冇得輸 當時其他電話仲係聞緊pixel

明明都係銀邊 唔明邊on9做咩話iphone x銀色條銀邊柒 廉價feel

部機最後比iOS整死
但gear 黎講4s最好

moto razr

...

邊個人設計

老老實實我覺得5s靚好多

果陣黎講，呢個設計真係勁靚

iPhone 4/4s/5/5s 真係最靚

milestone

5s粒home制加埋靚啲

講機性能個陣屌打全世界，講樣就真係算鳩數

四四方方最撚正

4用touch id home button 就一流

唔覺

55

當年真係劃時代
好用，外型又靚

個人認為5靚啲

4同5s真係最屈機
一個劃時代 一個多左touch id

5係優化左4
但iphone 4出既時候
其他牌子都7下7下
果時完全覺得係另一種產品

亦係因為iphone4
果時apple先比人叫做生活態度

iPhone 4/5 玩full screen就正
大mon得來好揸手
不過X都唔錯

想知iPhone 4同期有咩手機出？

HTC Desire, Galaxy S

Samsung galaxy s
HTC Incredible
Moto Milestone XT720

其實當年htc都幾型
不過功能差一條街

記得嗰陣係老母買咗返黎 係咁玩隻濕鳩貓 依家都唔知點解嗰陣咁鐘意玩

部機跌過4 5次都只係花左少少 唔似而家一跌就爆 可惜Steve Job早死

改善

如果X都係四四方方就正

咁呢部叫咩?

Agger 金

的確ip4當年一出真係好有眼前一亮既feel
用不銹鋼+雙玻璃 完全放棄膠機身
就算同依家d手機比都好紮實
retina display又係橫掃當年所有手機mon
諗返都覺得佢炒到飛天唔係無原因

Iphone7

又投乜春呀

屌你，你當3gs死㗎？

當年高登瘋狂恥笑似午餐肉

但拎住就有女了

你估林保堅尼？

快譯通就咪撚拎出黎啦

唔係3gs咩
4當年個個笑午餐肉

優你老味

如果當初n9係行Android就好

iphone 5s is the best

用se比人笑

仲用緊5s 細細部好揸手
跌左落廁所，抽乾一個月又用得返
神物

冇人講3gs
當年覺得好好手感

Iphone4係教主最後力作

nokia嘅設計行得好前
2011年嘅n9已經有glance screen即always on display
2011年嘅800已經用緊而家好興嘅2.5D 玻璃
2012年嘅920已經將OIS、同無線充電放入手機

真係衰在用wp

iPhone 5 我覺得係最正

iPhone 真係正

Priv 都靚

呢部機先係最驚艷

4銀 5黑

投你老母

meego 仆街木馬

時間夠長所有野都可以上神檯

第一部用4到宜家7
如果個人話最正係5s配5嘅黑色

Iphone4岀個陣仲細 覺得呢樣野係天價..好神聖因為冇得擁有
到大個買得到 啲機開始每況愈下咁
Iphone4係apple嘅全盛時期！！

Infobar贏到車尾燈都見唔到

iphone4真係正，可惜係壞個home掣

5s 係咪即係 個底邊 唔係圓滑 果一代？

果一代我覺最靚 幾時先出番

老屎忽專用機

真係無得輸

這部真喺機皇！

我都覺
可惜當年我貪新鮮買左金色
依家用緊7+ 啞黑

點會係依部

竟然無人講呢部 細個勁想要紅色

如果呢部野行Android一早屌左佢返屋企
只可惜WP,記得嗰陣為左佢走去search WP有冇得裝AN入扎

你係咪唔知咩叫智能手機

當年用第一部2G iPhone 我都已經覺得好震憾

最緊要一隻手岩岩好渣到

w580靚啲

Sor自 但計外型真係好靚

SE Arc S

成個磚咁 乜撚野審美

優你老母化

ifan圍爐?

呢部野係revolutionary既,講靚一定係iphone5靚d

我用咗六年先壞

Iphone7plus is the worst

轉左7plus 完全冇劃時化feel

主流機，計外型，htc diamond 點都有前五

見識過 nokia/ sony既劃時代設計未

性能非常好 係個樣太似梅林牌

Meego

4s用到轉6 再送左比讀小學既表妹用到而家

有，iPhone SE

垃圾

無圖 早排唔見電話都係用佢頂住檔

s2

5s先係

An機用家表示4真係好靚

Still now

呢部真係劃時代，高清芒

iphone4,4s好睇d,5同5s拉長左

劃時代 > 歷史性

而家好少人識呢個詞語，用晒啲歐化中文，或者 XX 性，忍唔住要留個言

SE

呢個詞語都唔係好難啫

部5s用撚左好耐 今年先退役

講劃時代我始終都係覺得係3gs

當時個個都話柒話樣衰喎我記得
話本身3GS咪好地地

下 果時個個都j到仆街
第2朝成個fb都係港女話要買

而家睇返覺得無野
但當年好似潮物咁有部係手幾型

Iphone 5 先至勁
比iPhone 4大部但係輕左

K810i

有部 好似係

唯一不變就係iphone性能仍然屌打全世界

當時冇錢買 同學借佢果機俾我玩推幣
所有動作個流暢度真係完美

黑色

係JAVA game

我都係濕左水 抽完一排拎番出黎用完全冇事

5s 金最靚

w995

Iphone6先係囉

純粹係當年大家都叫做大鄉里出城咁
當年都無乜靚機
宜家愈出愈多愈新
新鮮感就自然無咁大啦
就好似女咁 屌左7，8年你都覺得無第一次咁正啦

Sony 個陣推機簡直不得了
我用香檳金 w595

我用3gs嗰時我直頭覺得其他人仲用緊大哥大

milestone

arc s

desire hd

One x

5s同7先係

用過 普通

想當年冇錢買

講都講2g呀

我係黑色
簡直到宜家都覺得仲係咁型！！！！

我都有香檳金呢部 個陣覺得靚撚到癲
用推機手感又好 仲記得同陣同心儀對象狂send sms

5s金色真係冇得輸
4真係緊隨其後

外型一定係M7

4轉4s轉5s到上星期先轉se
好鍾意呢個四四方方嘅外型
呢個尺寸根本先係啱啱好
被人笑部電話好迷你

咁絲打手細 理實細機好

Talking tom?

用嘅第一部 iPhone

個陣到手真係開心左勁耐

Motorola Milestone 1

In sony eric T700 we trust

點解唔出I PHONE 4 Ultra

我覺得iphone4同iphone5既黑色真係靚

午餐肉iPhone 係完美機型

大家唔記得晒佢天線有問題

5s se最靚

好好J

non smartphone 不如出返去討論啦

性能無投訴，但太細，可能我老花

屌iPhone 6好撚核突

同意，plus好啲都叫好啲

Lg gd900

4/4S同5/5S/SE嘅方邊係最正
6 7 8 X 果啲圓邊通通都係垃圾
唔明點解新大mon機唔用返方邊

部5S用咗就嚟4年都仲幾好

嗰陣就係部4喺學校俾人偷咗

我都俾人笑過，唔知笑點係邊

圓邊都算，凸個鏡頭出嚟真係

頭一年既設計就唔係既，真心覺得呼吸燈透明帶係真心好丁，可惜尿黃TFT mon加倒水電。再之後我覺得驚艷已經係xperia z，omnibalance紫色機身簡直係個年最好睇既電話，可惜一年一旗變半年一旗艦，仲要一個名同design用幾年

仲有se

Z我都有部 但比人偷左就冇左買番
隻紫色好撚好j

推機有sony 智能手機有3ga

3gs

個人認為6S都屌打
型靚 手感正 輕巧
重點係apple末代用3.5mm耳機
7 8同X都要轉插 叉得電又聽唔到歌 屌

4黑 5s金 6s白 冇撚得輸

Xperia Arc S個外型真係好正

機既性能好似唔係特別靚

我覺w580i靚d

個撚個都話手機要大
我夠用咪得 理撚得你

用緊se
希望出第二代

我第一部smartphone

當年癲到一行入MTR 入面半數以上人拎住部IPHONE4

一條條送上門既日子

出iPhone 4 個陣
Samsung 係咪賣緊S2?

上面咁多人吹奏5？
明明5果時係一面倒咁屌佢

gs
白ip4就s2

iphone理念永遠唔係大機

可惜除左se外部部都大機

Iphone9 可唔可以用返iPhone 4設計？

Iphone5 黑色先係

如果而家sony出番呢個樣再upgrade個spec一定買

無撚有錯，曾經擁有
好似有個扣拉起做手機座

竟然無人講呢部

當年Arc個design真係震撼
雖然機身係膠
但因為係膠令機身可以超級輕
末代Sony Erisson
之後Xperia S已經開始唔知做乜鳩

講靚其實一定係Sony / Sony Ericsson
當年部Satio

係

話說以前SE d機都可以刷rom超頻
w800i可以刷做K750

同意上面巴打
Arc S 同 milestone 都係好撚型
但作為iPhone Hater 都覺得iPhone 4 先係史上最有品味手機

仲記得果時係自修室溫書，唔敢將部機放係檯到，唔係眼光會不自覺咁係咁望住部機，果種一切和諧典雅到極致既美就好似攝魂既蠱咁。聽落好誇張，但真係無

4出名易爆

Sony Xperia S

note1同gs2都算係android 機老前輩
大mon，令到長輩都用到智能電話

5黑 / 5s金 係最靚

型到癲
講真 依家既spec出番呢部野
唔洗諗佢厚+重都一定由iphone轉番用呢部

902 sh 903 sh

6先易，識親用6個d人都爆過mon咁濟

Vega Iron, 型到震

無啦 一直唔出
其實呢部機 唔應該咁早出
如果佢係而家呢個軟硬都比較成熟既時候出
唔會死得咁慘

當時又薄又靚又大Mon
不過果時好似一升左上android 4.0?
部機即刻虧到跪係道

亞視同毛主席上左神台未？

經典之作

仲有部係手
諗住留比後代睇見過其中一部設計得最好既電話

5s先正

呃正評

Stronghold

想當年仲讀緊書，呢部野真係頂峰之作

5先型

因為得512MB RAM

d女仔手太細，宜家成日揸住大mon機
仲以為係銀包來

第一部 iphone 就係4 之後用過2部 android 都轉返iphone

乜冇人覺得essential phone好靚咩
雖然得個樣

又LOOP 真係好撚醒啊你

仲要搞投票 真係屌你老母

鏡頭唔凸出黎已經贏曬當代艾瘋

我覺得佢個3粒銀色制好「娘」

仲要幾代Xperia 都差唔多樣

Iphone 5

3GS 個背最靚.....

SE is the best

外星科技

個時d人唔係用4/5/5s
就係s/s2
機皇對憾

明明當年比人笑牛餐肉
做咩有咁多正評

Palm時代最靚

我曾經擁有嘅iphone, 亦都係唯一擁有過嘅一部iphone

我覺得iphone x 仲靚過iphone 4
不過本世紀最靚我投htc hero
剛剛出 個陣我覺得好特別
而且對比當年個mon又靚

明明當年一出個個話四四方方唔好揸
3GS圓邊手感最正

而家掉返轉話圓邊唔好揸

我有呢部

樓上話4好果啲到底有冇用過3GS？想當年真心覺得4樣衰，放入褲袋又唔舒服

呢部以前成日j
moto啲摺機又係不得了

當年就係個個屌但一街都係
大時代

Panasonic X800

記得7年幾前，第一次 ip4流出，係越南酒吧俾人執到，個 design 俾高登仔屌到飛起，7年後上左神台，諗返起都好笑

呢位朋友同我一樣 taste

竟然冇人講pantech iron

午餐肉

Milestone 1真係好靚，同埋Lumia出又係靚到爆。唔講smartphone ，點可以唔提Moto RAZR

個時高登大把蘋果設計分析師衝哂出黎
力屌蘋果唔可能咁樣設計
又話唔夠圓角又過四四方方唔好揸手

當時moto做工好撚紮實精細
無一部機做到佢咁紮實嘅感覺
雖然拎上手重啲

HTC m7笑而不語

唔撚覺4靚...係真係好順
但以前靚既SP, HTC個D仲靚
鑽石背, the one

3gs個圓邊同上面屌緊嘅6 7 8啲圓邊都唔同

個陣個撚個話似午餐肉
依家變到本世紀設計最靚

仲用緊4s, 單手操作得晒真係好正, 又夠方便又夠型
以前iphone唔出大mon機, 一班ifandog笑an機大大部, 男仔都要雙手扶實幾咁柒, 到plus機出咗, 班ifandog又笑返前代迷你, 夠晒見風駛艃

覺得iphone 5黑色靚啲 可惜甩漆

果陣仲係學生哥做M記PT, 都捨得用自己辛苦儲既錢買IPHONE 4
果陣仲好似係20蚊一個種 你諗下做幾多個鍾先買到
BTW真係好好用

手感一流 有啲墜手 唔似依家個啲 整到咁撚輕托咩

加長咗少少但手感纖薄咗好多，仲要有touch id

如果話4係最好，咁5S同SE就係終極形態。6之後部部都唔好揸手，用完一輪出SE即刻換返SE

14年就做到咁靚嘅無邊框

N900

白色iphone4最靚

果時出呢部機果陣邊有咁多人課金玩game, d機能又屎, 部機又大舊, 支援又唔夠

如果而家推出黎, 主打playstation舊game, ps4支援, 玩gba模擬器, 一大堆課金game.... 根本可以攻陷成個手機game市場, 真係太可惜

自己唔鍾意方邊 覺得3G 個design先係最靚
當時讀緊中學第一部iPhone就係3GS
全校加埋老師用iPhone既不多過5個
4開始多人用係因為上台關係
多左電訊商合作有上台plan
價錢都十分之抵
3GS個陣我記得得CSL一間
價錢就十分唔好